凍到我滕滕震

有冇人可以攬字禾

無啊仆街

好暖喎
你住邊頭

走啦我唔想搞大佢

係街凍到我係咁震

痴線㗎仲有女女可以着短褲

唔得？

我見到都覺得凍。。

想你去比d温暖佢

如果佢唔嫌棄我又真係冇所謂 ...

唔好助長啲毒撚啦。。。

真係凍到，入呀心

咪阻人出pool啦

我個心落緊雪

pish

樓主廢柴

11度係到咁多嗲

唔撚捱得架喎

揾我有咩貴幹

吓我血糖就有11度-.-

但係我有腹肌

咁就叫凍？

推